環球FAST PASS 一問

我打算7月去大阪環球，但見佢而家的FAST PASS都只係出到6月25日，有冇巴絲有同樣問題/經驗?

我SEARCH 過話因為7月有新野所以未出FAST PASS，但唔肯定係咪呢個原因。

最怕一出唔知，買唔到指定日子，攪到而家要日日CHECK官網